[ViuTV] 2030~2130 偷天任務！歡迎來到欺詐師嘅世界（3）

一圖睇重點

先介紹MVP
娜星家下吸引力真係越來越大

串過馬撚系列
依然正常發揮，坦又得，攻又得

姐姐副軍師擔當

半豬隊友，IT狗
家陣已經升級到半靈魂人物啦
無我？啲CCTV點算？啲驚鐘點算？

最後係大叔隊長
大開始學識冷靜

Lm

3點睇重播

大黃蜂你下下都半夜一個人睇咁喎

應該冇咩人會半夜睇

第二朝要早起，好難同你跟機

留名先

其實我都要

好搏命喎兄弟

冇計啦，成日趕唔切8半返屋企睇，但係又掛住娜星bb

lm

藍viu公司睇

開波

好有興趣 對軍佬你

牙哥好正

唔掂呀義成

義成今次危過危樓丫

都幾淡定

會唔會娜星都出埋事
點睇都似伏

娜星係咪準備表演

娜星係咪要著戰衣出動

如果係真係冚隊剷

期待緊身戰衣

不行鳥

啱啱隊長所有動作都俾cam影到曬
個故事已經完左

奶星擔心IT狗

娜星心動💓

軍佬當佢係妹妹

義成

娜星bb，等哥哥呵返你

真正撻着了

姐姐jm9

真係擔心佢

好緊張打大佬

It狗好可憐

娜星black bloc

緊身衣

娜星

終於識black bloc

娜星條腰

但係日光日白著全黑唔係仲顯眼咩

崔世利幾靚女

唔通白雪雪反晒光咁咩

保安ja ga

緊身黑衣娜星

着藍色扮係天空lol

跟住係軍佬表演

阿哥

屌你呢2條友

阿哥同IT狗啲演技

屌 笑撚死

勁喎

軍佬真係好正

義成真係咁好打，就唔會俾你三條友綁到啦。

自己反自己轉身

軍佬扮俾人打都識

係點樣做到扮俾人打再過肩摔

麻甩到

姐姐食相麻甩到

呢拳誇張到

屌，軍佬型到痺

spiderman again

娜星勁到CLS

炸彈終於出現

正如民主黨個個都係許智峰就唔會得許智峰一個被交通狗撻落地
義成真係咁打得就唔會俾你地綁走啦

娜星會唔會同IT狗困喺入面

屌
下集全部斷正?

已經唔係賊咁簡單

下集

踩住度門個姿勢幾靚。

依啲金庫先岩娜星
之前夾萬仔 用條key仔就開到

根本就係spiderman pose黎

一定冇事啦

娜星：太易玩了

根本就係蜘蛛關

娜星達

第一集避紅外線又係勁好睇
之後開夾萬仔真係廢到 吹到銀行金庫都開到，到今集先似樣

打風過後返工，仲要OT到家下，真係想屌老母

啱啱收工？

辛苦晒

娜星勁撚到

啱啱返到屋企除鞋

姐姐呢邊都好好笑

趕得切同大家一齊屌娜星

二五仔相

等娜星治癒下你

娜星你會唔會太勁

所有野巧合到嚇死你

做乜鳩

嚇撚死

下套 captain America

爆金庫咁嚴重爭分奪秒既事，你班賊喺度玩？

套逆穿越好似幾好笑

好似幾得意

二五樣係咁上下

一切都係個局

韓國收視點？

屌 成班賊好似小朋友玩泥沙咁
一開始仲諗住炸咗佢就算

封二十年唔夠captain耐

睇wiki 同今套差唔多

但呢個題材又唔錯喎

屌

係咁do

你班仆街冚家產

瘋狂嘟嘟嘟

義成揸車

作為一班大賊 個女人同三個男人都好on9

隊長你係得嘅

終於re-u

門都冇閂

鄭義成~

嘩 愛的抱抱

娜星好震丫

老千急轉灣
老千千上千

娜星慢鏡跑

有冇gif

爽

我都想俾娜星箍頸

個配音好正
你個仆街杏家產
再消音

咁咪send埋義成俾人

軍佬都識電腦野

係 好明顯聽得出。就算消音都聽到

仲以為又係甩色添

omg

佢地幾個全部都識晒所有範疇
只係每個人點滿既能力值都唔同

tvn收視唔同tv朝鮮收視計埋電視台應該下套低d

頭先嗰啲乜野嚟？

比其他台應該會直接留空唔讀出嚟

有一集娜星屌個狗首領老母

但wiki唔係用AGB收視率黎計咩

money

屌，係咪就來出事

支票吧？

點解畀錢佢？

伏？

中伏

中伏了

出事？？

阿哥啲語好正

語氣

要團滅了

中伏了！

仆街啦

前後輩關照下掛，話晒都叫幫咗佢手

娜星唔識揸車 同應該唔識IT，做戲都麻麻

女女女

出事喇

大佬SEND EMAIL JA，無想像中咁困難掛

20歲都色

大鑊

有無諗過軍佬淨係 download條片 send email 樓下看更都識

其實都好少用message溝通
咁都中計

有樣有身材扮千金小姐。

識揸車 只係係慢D姐

又集體低智時間

班人太冇防範

娜星無啦

臨收工

但係娜星識做戲溝kol

我嘅人響邊

有啲on9

唔係慢啲咁簡單

Bomb 軍佬應該識拆彈

廿歲卜卜趣

拆緊嘅時候佢就會㩒掣啦

俊亨 你點解要咁對我

條友真係癲嫁喎

又唔敢打

有4條人命真係打唔落手嘅

其實鬥冇人性應該可以大到佢

平時用in ear勁遠都傾到計
依家又淨係得李泰俊cut左線

有娜星同姐姐真係打唔落手既

用鞋踩爛usb

個倉庫無訊號

閉門會議
泛民、共狗
出賣港人

隻usb 一定係mid

你大我呀

其實佢點肯定到人地無留底

其實泰俊入埋倉條友咪可以一嘢炸晒佢地

攬炒精神

未入去之前已經cut左線
無啦啦用msg

交咗咪又係死

無cut
佢哋on99降智無confirm就即刻9衝

隊長

鎖匙同email都係假？

應該係啦

兩條友都唔係老實人

但佢地幾個一收到已經問咩事 隊長都冇反應

應該去之前confirm咗先

應該係hack咗隊長嘅
所以反派會jam到佢條線直接講嘢

為咗劇情強行降低全員智商

臨收尾主角一定降智

偷得咁放肆

吓。警察黎左就算

好彩喳

黑警終於有用

下
咁樣完

班狗出嚟做乜9

唔拉人？

Jm9

721咁

人哋啲黑警仲有良心

黑警竟然下跪

借錢免問

娜星好可愛

黑警其實好危

吹到咁大勢力 求9其屈班主角又坐監咪得
大把方式斬草除根

非常好 呢個時候邊個都唔好信

菲律賓人?

屌 講緊英文 sorry for自膠

trump: fight the deep state

嗲

賣萌

娜星個樣

三兄妹

車仲以為IT狗有得同那星拍拖

一出嚟再畀人伏就好笑

一次咁多丫

但係三人行

又賣廣告

軍佬坐埋一邊

嘩屌 娜星

真係好中意去cafe

得米

飲espresso

軍佬

娜星又主攻

軍佬個樣

酒後

軍佬對娜星無嘢㗎

軍佬係咪呷醋

點解軍佬要自己坐埋一邊

生化武器

要同姐姐生泰俊B了

p4

娜星咁樣好易俾錯signal人

支共病毒

武漢肺炎

有疫苗，再散播病毒去賺錢

點解買親既劇都咁中

軍佬好男人

研究病毒
跟手唔小心洩漏
傳曬俾全世界

係咁播麥當勞

咁岩韓國肯拍呢啲野姐
香港自得審查拍唔出

仲好撚大棍打落去

先播毒再做救世主
個劇本熟口熟面

其實係改編美劇

點知自己都控制唔到隻毒

都係之前犯罪心理都係改美劇
美國真係走得太前

支支一定會咁做

係得VIU呢個台先會咁夠薑買呢類劇

係，但TV朝鮮成個電視台收視基本上一向唔及Tvn，兩者起點已經唔同

仆緊返屋企

到左揮手

仲有兩個站

唔怕，仲有少少時間

奪命狂奔

做啦做啦

隊長上啦，仲唔食

隊長表白

達陣

俾三兄妹打斷左

有冇人覺得IT狗好似三色台果個張震朗

想Roy同娜星一齊

唔准你咁講 我好鍾意IT狗㗎

開波就死人

IT狗靚仔咁多

軍佬係咪專業殺手來

心臟麻痺

娜星今次個look都好可以

李小龍上身

咩LOOK都OK

有名你叫軍佬

我

但真係同三色台果個一個餅印

亂嚟

可能跟過白飯做嘢

唔好亂信人啦 一次不忠百次不用啊

良心黑警信得過呱

多個成員。

個總部仲勁過警察個個
同國情院有得揮

使唔使分多份錢？

condom黎姐

犯法就係犯法 除非你係警察

娜星B真係好醒

娜星好cute

娜星好醒

次次都係佢

又恐嚇人

黑警

芝麻開門

on9

撚狗咁撚

cute得來又好聰明

義成同志

間諜

都係間諜不用分那麼細

北韓間碟

it狗俾黑驚點

又黎好on9

屌，無人幫手開

呀sir留喺基地安全d呀

芝麻開門
好想知韓文係點講

娜星個句 唔會為左係研製病毒掛？
係咪同琴日個預告唔同

無人看車，俾人爆入去咪大鑊。

Wuhan virus

呀娃彈個彈拉

武肺

P4

堅定流

娜星IQ最低偷嘢最叻
軍佬乜都識
IT狗 IT最叻最細膽
姐姐演戲最好
隊長IQ最高但最易感情用事

軍佬 with a fucking 衣架

係埋一齊，無敵

係咪殺手黎，得伸縮棍？

香港勇武用傘擋子彈
南韓娜星用傘嚟私了

Bob叔：水鳩人強身健體

軍佬：通常最廢嘅人先用伸縮棍

中到應一應
可以拍下一輯講武肺

娜星都打得兩下

仲要閂門

trump贏到大選就會有

好似係哈利波特個不赦咒

唔強身健體點打
娜星示範左正確使用方法 唔係囉黎劈囉黎擋 當棍用

你係娜星擦軍佬定義成

軍佬for sure

阿哥咁正

條女要俾人殺啦

點樣知洪世英位置？

軍佬韓國John Wick

電話

呢套劇有咩佢地唔知？

娜星唔係幾抽得喎

可能會有啲痛㗎

又嗲

軍佬好似弱咗少少

好緊張呀岩岩果幕
拍得好好

K.O

John Weak

所以bob叔咪露底
面黃底藍

之前一挑幾十保鏢，依家打兩件蛋散都搞咁耐

玩嫁禍

俾人通輯啦

娜星個look又轉

用恐慌統治

惡人先告狀

肺炎。

肺炎

呢個LOOK好CUTE

呢兩個應該係專業殺手?

COVID-19

v for vendetta

高娜星好醒㗎

封城。

娜星係智力下限準則

點解今日呢集咁含沙射影

咁點解會啦啦有個病毒出現先？

下集 全民qr code

deep state

笑死

呢套係中國係咪禁片

叫人強身健體唔係好事咩

Anyway佢好似係近一兩年先接觸政治 唔係特登既

點解個個黑眼圈都咁勁

娜星好q

有冇講娜星學歷係咩
咁靚女但好爛口
個反差萌正到

行得太前

你要指控人好心就搵個合理啲嘅point啦

叫人強身健體都露底

好男仔頭性格

點解趙俊亨咁有米都唔請返幾個前僱傭兵

但樣同身材好正。

依啲先係真正女漢子
諗起之前好多女話自己打機就係女漢子

佢覺得某政治kol叫人去強身健體係為咗周街去打人
佢果種黃係典型既民主黨支持者，只會爭取活係一個大啲既雀籠，唔會爭取飛出鳥籠

結果bob叔啲fans都唔撐佢，國安法出嚟之後del晒片，依家有bno5+1就做移民英國意見提供者

好鐘意呢種性格女

口罩都唔識戴就研究病毒

口罩都未戴好就學人做研究員？

一定要成日寸佢俾佢打

你有冇睇架
係某kol叫人強身健體，為抗爭又好，為保護自己都好，因為警賊唔會再保護你
然後bob叔話呢個kol水鳩人強身健體呀

個雪櫃冇開嘅

閻麗夢

「新型病毒」

有人覺得同流出女主角有啲似

但女漢子係冇男仔要

其實唔係應該向未來生物追究責任先咩，仲要投錢入去

中共病毒, 即係中共有解藥喇

韓版joe biden

娜星好爛口

睇黎佢進化得好慢

成句冇哂

嘟咁長

嘟～～

屌娜星

wtf
竟然

娜星我要

套戲一開始無點睇
追落覺得幾似watchdogs既dedsec

Roy好似Agent47

條女都幾靚

agger

又多個成員。

屌愈加愈多人

姐姐好開心

呢套嘢條條女都好正
上一個單元崔英子

犯罪集團（化學部）

btw警察阿叔係點走

定係我miss咗

IT狗件衫幾似Steve jobs

幾時結局

25

禮拜一
25號新劇

冇講到

星期一

請融化我吧

24先啱

爛口真性情

韓版都係成句冇咗

中年、有錢高中產、有豐厚既被動收入
係英國讀書，有bc，講得一口流利英國口音既英文
口講好中意香港，危機來臨就好團結咁鬆人
開個live笑啲低學歷、無degree、無錢既香港人離開唔到香港移唔到民，就算五眼開埋門都走唔到
仿佛窮果班香港人就唔係香港人
正正就係我成日講既未解殖、高等殖民既人
呢啲心態同藍絲係其實差唔遠

開始真心有啲悶

崔英子以前係女團成員黎
就係佢地係咁講既Jewelry

原來條女係愛上變身情人個經理人

你唔知都正常，因為叫人強身健體果位係成個連登都最憎既白兵

好似幾好笑

隊長坐完監先好睇

會唔會係通水俾對家話俾人知總部係邊叫人救走佢

佢都冇做女團成10年啦

有冇人覺得秀京姐姐都幾正

24轉
以前都係女團黎

係喎

變身情人我覺得麻麻地，有啲悶
不過李多熙上running man真係好好笑

主要都係睇女主 同佢隻狗

我係鍾意睇李多熙條感情線

女主好正
而wfh日日追睇

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

雖然唔關viutv事
下星期一77台9:30播她的私生活

呢套麻麻
女主啲戲路好窄

PMY正喎
都係一般愛情喜劇

仲有我添丫，娜星

個研究員都入左隊

好失禮囉

阿哥又jm9

娜星先係重點

軍佬好仆街

姐姐好高雅

咁大個恐怖分子通緝犯（研究員），仲要個樣上晒電視混入去做侍應居然無人發現，班友係咪盲

軍佬來個下馬威先

仲要唔係一街都係果d整樣

好似電視打咗格仔

其他人都算，有咩理由趙俊亨間公司嘅人都唔認得

燥狂症

屌娜星，係咁捽

脾氣臭又爛口

脾氣真差

隔住個袋捽八達通

IT真係咩都㩒個制就搞掂

專業hacker

捽爆你

馬尾娜星

姐姐

屌，個樣好恐怖

廁所傾嘢唔check廁格都有

呢兩個咩人黎

軍佬好心低調啲啦

呀哥型到

NDS

打錯人

打機都俾人打

誤打誤撞

娜星正式改名為，幸運屌娜星

題外話

10秒

十秒都唔使

wow back flip

屌it狗

型撚到

屌，軍佬型到

你得唔得㗎

其實呢套同德魯納酒店一樣可以永續

好大機會團滅

有毒氣

仆街，又俾人捉

世界觀的確夠大

感染咗點幫

有危險就走啦

搬佢走 儘快離開現場

娜星有疫苗

係囉

大姐姐

哥哥

戴豬嘴

佢果個唔係都係病毒？

好似係疫苗
病毒係test tube到

原版美劇拍左5季不過永續條件是收視要ok

點解停咗電支咪仲有聲

仲深呼吸

mic有內置電掛

都話唔係亂信人啦

真。團滅

原來奸角

屌，又唔搵人睇住度門

鬼

又團滅

咁啲小露寶點搞

Cls

近呢2次都中伏

低智先可以有劇情

真係好撚蠢，點解可以俾趙俊亨玩咁多次

一度木門有咁勁咩

弱化roy

唔係邊度仲有咁多集比你地睇

一定又係直播緊出街

大佬做緊live

咁個基地咪俾人知道咗喺邊

肯定依個係隊長嘅局!!

兩套韓戲都有wars劇情

其實跟一跟佢地都會知

反cup了

nothing

換走左

5季等於韓版16集？

睇到個心都來一來

娜星 MAGIC!!!

下緊盤大棋

佢唔係iron man喎
爆門唔係咁易架

呢場野好多bug
知道散播病毒，啲警察點會唔著保護衣入去
香港啲popo企十尺遠都識啦

頭先有個行得特別慢又轉咗方向嘅警察係邊個呢

其實一見d奸角咁誠實講哂所有野出黎果下就知佢地一定中左計

局中局中局中

大結局緊係要有反高潮啦

計中計中計中計中計中計中計

之前一直跟蹤男主個位

下一秒錄左音？

捐血？捐你老豆

一早就知

點解捐人老豆啊

又嗒糖

咁就突然知道是內奸

泰俊bb

入隊要起底先

五個已經死晒

條嘢講嘢有bug

但個女仔上埋電視喎

火鳳

真係有cam

又係依招

你今次仲唔死！

特備節目

又係呢D老套招

私了！

啲奸角最鐘意自爆

lt狗mvp

好型丫，IT狗

要結局了，唯有大家一齊降智商

仲要del左

聰明啊

自己捉蟲

死喺自己手上

IT狗

打得甩都唔使做總統了

咁快打埋字幕

有冇咁勁

所長應該唔會乖乖就範

咁姐姐係咪真係中左病毒

應該無

姐姐要報仇

咁撚串嘅同軍佬有得fight

頂咁樣換

娜星真係好QQ

啲戲

娜星竟然唔偷金

又一排行

姐姐好得意

夠薑同軍佬隻揼

警察係殺手

黑警係佢啲人

竟然敢串大家姐

會被放走

個司機

個警賊有問題
係黑警

頭先有個警察偷走嫁

仆佢個街，揸車個個係黑警！！

司機

今集係大結局？

幾時先結局

唔怪得軍佬頭先笑得咁仆街

竟然得個司機冇多個警察跟車

下星期一

笑尻條間諜

得翻一集

黑警做嘢唔使你教

個司機係平時跟住泰俊果個

個司機係之前跟蹤泰俊b既手下

就算個司機唔係佢既人
個犯都可以喺後面搶車

打到呢步都仲有最後一關要打

再咁落去會唔會有第二季？唔會就咁就完唔收伏筆掛

係喎
原來係伏筆

諗番轉頭就覺得好正
軍佬性格設定好正，之前問佢隻狗食唔食餅餅

收視咁低 點會有
美劇先會有
btw 想知美劇5季係咪等於韓劇16集

成team人最鍾意姐姐，又靚、睇佢做戲又搞笑

得返一集唔似完得晒喎...
個所長都唔似幕後最大boss
佢邊得嚟咁大勢力?

成日用老母，老豆會妒忌

佢笑果下完全唔覺得係伏筆

姐姐做舞台劇個陣變左唔識做戲好好笑

有冇睇佢上叢林的法則？
不過都好耐之前，好似係頭兩季既事

係然後啲人走晒、同台演員都睇到呆晒真係好搞笑

我都最中意姐姐

睇偷天任務之後先識姐姐
之前上網搵先知道佢有上過叢林的法則，好勁
姐姐真係好正

佢第一次上叢林好sexy
心諗成班男人係個荒島度點忍

應該金南英以上仲有幕後boss
留伏筆下季
但有冇呢就好難講

之後先黎個鬼佬都未講

打死都唔做護士
真香

講下講下 發覺個鬼佬係冇同金南英接觸過
咁個鬼佬應該真係幕後boss

最後一晚見娜星bb

黎喇

last

最後一集

正常押犯點會得司機一個？

我真係起哂雞皮

請

娜星兩個髮夾勁閃

hoodie哥

今集好有大結局氣氛
之前係將韓版大結局分開兩集播

保留童真

娜星爆格無數

想同娜星食壽司

連續置入式廣告

隊長張咭都偷

隊長張卡都敢偷
娜星真抵錫

係咪廣告之夜

跟蹤疑犯既工作都唔係警察負責。

跟得咁明顯

表白

咩電話既硬件可以透視牆？

被無視了

「有時要用腦既」

鞋都唔除就踩上去

我都想俾娜星踩

娜星又想偷錢

本性

逃犯姐係嚟香港交易啦？

一開始搵匙窿咪得囉

跟人跟到落車捉人

阿哥手車都好掂
阿哥到底有咩唔識

點解咁就截得停？架車唔可以倒後走咩？

咩料

以為佢想講FBI

fbi唔係負責美國國內架咩
應該係cia?

鍾意喺韓劇到聽英文

槍都無支就自投羅網

Nypd

似配音多

以為啫

睇睇下發覺今套冇OST聽

嘩德魯納酒店OST真係世界級

始終大制作

首首都咁撚好聽

英文反而係原聲。

又降智

軍佬啊

做緊乜

Budget唔同

泰俊

呢個收尾正

Hey brother

gummy

義成
娜星又爛口

成隊人一齊報仇

義成又傷條腰。

仲有Punch 太妍 根本冇得輸

dodododododododo⋯⋯⋯⋯⋯⋯

娜星：你依個 嘟—————

我覺得最正係gummy果首

點會大搖大擺去機場

又係姐姐

我最鐘意done for me個重音令我高潮

騙子

聲東擊西

娜星空姐look

嘩娜星果個look

同埋娜星

最後要一字行出嚟

散步end

其實真係可以永續

+1講起即刻又要聽

張相個女人咁似姐姐

可惜成首德魯納冇播過段rap

睇嚟韓國人拜山要著全黑

Another day 正d
可能因為次次播親done for me都有衰野

其實國家都係黑嫁啦嘛 撲素啲

屌 想像到個畫面

邊到拜山都黑/白架啦
唔通著紅咩

拜山咋喎
唔係出殯喎

唔知今次洗唔洗過馬路呢

唔通你着紅色，始終都係咁莊重嘅場合

一定會戴黑超

想知娜星衰咩

Roy哥又想食豬手

加倍奉還！

佢地嚟香港得唔得

哥哥真係好型

頭幾集無睇 男主個老婆去左邊

香港有一堆衰過趙俊亨既仆街
起碼有三萬個

係咪腸粉

離咗婚啦應該

黑到
可惜無二期

個頭大到好恐怖

拍拖

啲囚車既窗竟然冇鐵欄

一句激嬲女朋友

好似做緊戲

係

Excuse me

一睇就知條仔係弱智 仲易呃過老人院老豆

假戲真做

咁既樣，真係辛苦你啦姐姐

哥哥幫義成表白

呀哥做電燈膽

得軍佬無另一半

有第二季？

軍佬要已話可以有一堆護士

盒藥?

有 之前google 過

一切由收視決定

收視咁低應該唔會有掛?

ding dong ding

sor 睇錯 原來係美劇黎

邊個尋仇

娜星啲錢molamola

娜星D金都冇晒

anonymous

好可惜

睇黎係出動end

娜星又要爛口

一字排開左但係sad

依個劇情發展可以拍電影版

你依度揚哂喇

其實做少最後嗰節完左去咪算囉

有電影版？

但美版係有第二季

中咗

下集+彭胡慧中？

預告係呢幕

泰國著咁多

Death note

娜星呢個LOOK

唔拍第二季都拍個劇場版啦

仲有盧惠光

泰國著樽領衫

chill end

賴低佢一個

係皮褸

幾時去對抗共產黨

iT狗做乜鳩

頭先邊個巴打講中 戴超

咁韓國冬天緊吖嘛

season 2

求搵日開定請融化我吧 thx

完！

機場fashion

最後一節當冇睇過算

美劇有五季，韓劇好似未出第二季？

好柒，個結局

最尾呢節做乜鳩？
會有下集？

嘟————————————

韓國唔興劇拍埋電影。

好典型嘅美劇式end

仲係仁川機場架

好爛口
但我鍾意

美劇咁要舖第二季呀嘛
不過收視低唔會有，好似係

出動END

可能美劇五季＝今套

BGM都係啦

收視好都話，依家嘅收視可能回唔到本喎

至少好睇過香港啲劇
咩過街英雄之類

想問套美劇叫咩名

其實又唔係大製作，又唔係Netflix拍
S2真係冇咩可能

Leverage

我開定聽晚請融化我吧live post

啊媽想知睇美劇係咪其實一樣佢想繼續睇落去

［ViuTV］2030~2230 請融化我吧！溫室效應，我都就來融啦。

咁樣舖第二輯
佢話搵black book 我仲諗住搵武井咲

我啊媽已經開始左但我冇跟住睇

已經準備好啦

我差幾秒就開咗添

定係鬼上身你來